<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">

 <title>arteeconomico/artinpocket</title>
 <link href="http://www.arteeconomico.com/atom.xml" rel="self"/>
 <link href="http://www.arteeconomico.com/"/>
 <updated>2014-09-09T13:12:20+02:00</updated>
 <id>http://www.arteeconomico.com</id>
 <author>
   <name>Artinpocket</name>
   <email></email>
 </author>

 
 <entry>
   <title>Comprar arte digital para tus dispotivos digitales</title>
   <link href="http://www.arteeconomico.com/2014/09/04/comprar-arte-digital-para-tus-dispotivos-digitales/"/>
   <updated>2014-09-04T00:00:00+02:00</updated>
   <id>http://www.arteeconomico.com/2014/09/04/comprar-arte-digital-para-tus-dispotivos-digitales</id>
   <content type="html">&lt;figure class=&quot;text-center&quot;&gt;
    &lt;img src=&quot;http://www.inpocketart.com/wp-content/uploads/2014/07/3-cercle-libellula-ii-aurembiaix-2014-watermark.jpg&quot;&gt; 
    &lt;figcaption&gt; 
        &lt;p&gt;&lt;small&gt;&lt;strong&gt;&lt;a href=&quot;http://www.inpocketart.com/product/cercle-libel%C2%B7lula-ii-aurembiaix-2014/&quot;&gt;Cercle Libèl·lula II. Aurembiaix, 2014&lt;/a&gt;&lt;/strong&gt;&lt;/small&gt;&lt;/p&gt;
    &lt;/figcaption&gt; 
&lt;/figure&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;El arte digital es producto de la tecnología informática&lt;/strong&gt;, consiste básicamente en un instrumento o procedimiento que posibilita una creación, y en ese sentido no existe diferencia entre un pincel y una paleta gráfica. El escritor y docente argentino &lt;strong&gt;Diego Levis&lt;/strong&gt; opina a este respecto que «las herramientas por sí mismas no representan un estímulo para la creatividad personal, pues &lt;strong&gt;la capacidad artística depende de factores más profundos que la mera disposición de medios tecnológicos&lt;/strong&gt;».&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;¿Cómo se vende una obra de arte digital? ¿Qué soportes se utilizan? El mundo editorial y la música han digitalizado el consumo y la venda.  Pagamos una subscripción para tener acceso a listas de música o a las mejores revista de moda. En damos acceso a la compra de Arte digital. Coleccionar y confecionar tu pròpia galeria de arte con Artinpocket es posible ya que &lt;strong&gt;cada pieza es única, exclusiva, firmada y avalada con el Certificado de Autenticidad que &lt;a href=&quot;http://www.artinpocket.cat/&quot;&gt;Artinpocket&lt;/a&gt; proporciona a sus clientes de forma exclusiva&lt;/strong&gt;.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;¿Quién iba a decir hace 5 años que podríamos tener nuestra biblioteca en una tablet de poco más de 15 centímetros? Ahora y gracias a Artinpocket junto a nuestra biblioteca, videoteca y discoteca también podremos tener nuestra galería de arte, nuestra colección de obras originales de artistas de referencia.&lt;/p&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>L'art digital obre les portes a noves formes de relacionar-se amb l'art i la cultura</title>
   <link href="http://www.arteeconomico.com/2014/08/28/l-art-digital-obre-les-portes-a-noves-formes-de-relacionar-se-amb-l-art-i-la-cultura/"/>
   <updated>2014-08-28T00:00:00+02:00</updated>
   <id>http://www.arteeconomico.com/2014/08/28/l-art-digital-obre-les-portes-a-noves-formes-de-relacionar-se-amb-l-art-i-la-cultura</id>
   <content type="html">&lt;figure class=&quot;text-center&quot;&gt;
    &lt;img src=&quot;http://www.inpocketart.com/wp-content/uploads/2014/07/far1-Lalaia-2014-watermark.jpg&quot;&gt; 
    &lt;figcaption&gt; 
        &lt;p&gt;&lt;small&gt;&lt;strong&gt;&lt;a href=&quot;http://www.inpocketart.com/product/far-1-lalaia-2014/&quot;&gt;Far 1. Lalaia, 2014&lt;/a&gt;&lt;/strong&gt;&lt;/small&gt;&lt;/p&gt;
    &lt;/figcaption&gt; 
&lt;/figure&gt;

&lt;p&gt;A &lt;strong&gt;&lt;a href=&quot;http://www.artinpocket.cat/&quot;&gt;Artinpocket&lt;/a&gt;&lt;/strong&gt; som conscients que s&amp;#39;està teixint un nou escenari per a l&amp;#39;Art i la cultura. Actualment apareixen dia a dia activitats plàstiques i d&amp;#39;oci relacionades amb el mon digital. Aquesta nova tendència és fruit de l&amp;#39;era digital, la informàtica i les noves tecnologies, que &lt;strong&gt;transformen la mateixa producció artística i cultural però també en transformen el seu consum i la seva promoció&lt;/strong&gt;. Aquesta situació ens presenta un nou escenari cultural artístic. Amb l&amp;#39;augment de l&amp;#39;ús  d&amp;#39;ordinadors i d&amp;#39;eines digitals és lògic, llavors, que cada vegada neixin nous artistes i noves formes d&amp;#39;expressar-se en canals i formats digitals. ¿Us imagineu una sala d&amp;#39;exposicions sense quadres. ¿Obres d&amp;#39;art que agafen vida i es mouen davant de la nostra atenta mirada? Els marcs de les obres d&amp;#39;art seran substituïts per pantalles de cristall líquid de 50”  i a tot color. L&amp;#39;art digital obre les portes a noves formes de relacionar-se amb l&amp;#39;art i la cultura. &lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Si la participació, la comunicació i la interacció són elements centrals per a l&amp;#39;art del segle XXI, llavors Internet és per a l&amp;#39;art un excel·lent espai on es poden desenvolupar les seves pràctiques. L&amp;#39;espai digital  esdevé mitjà per a la producció, però també per a la publicació, la distribució, la participació, la promoció, el diàleg i la crítica. Després de les possibilitats obertes per la «xarxa de xarxes» que és Internet, s&amp;#39;obre tot &lt;strong&gt;un nou ventall de possibilitats per a la creació artística i per la seva difusió, promoció, exposició i venda&lt;/strong&gt;. &lt;/p&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Comprar arte digital</title>
   <link href="http://www.arteeconomico.com/2014/07/16/comprar-arte-digital/"/>
   <updated>2014-07-16T00:00:00+02:00</updated>
   <id>http://www.arteeconomico.com/2014/07/16/comprar-arte-digital</id>
   <content type="html">&lt;figure class=&quot;text-center&quot;&gt;
    &lt;img src=&quot;http://www.inpocketart.com/wp-content/uploads/2014/07/la-reina-roja-III-carolina-pingarron-2014-watermark.jpg&quot;&gt;
    &lt;figcaption&gt;
        &lt;p&gt;&lt;small&gt;&lt;strong&gt;&lt;a href=&quot;http://www.inpocketart.com/product/la-reina-roja-iii-carolina-pingarron-2014/&quot;&gt;La Reina Roja III. Carolina Pingarrón, 2014&lt;/a&gt;&lt;/strong&gt;&lt;/small&gt;&lt;/p&gt;
    &lt;/figcaption&gt;
&lt;/figure&gt;

&lt;p&gt;La definición de &lt;strong&gt;Arte digital&lt;/strong&gt; en la wikipedia es: El arte digital es &lt;strong&gt;producto de la tecnología informática&lt;/strong&gt;, consiste básicamente en un instrumento o procedimiento que posibilita una creación, y en ese sentido no existe diferencia entre un pincel y una paleta gráfica. El escritor y docente argentino &lt;strong&gt;Diego Levis&lt;/strong&gt; opina a este respecto que «&lt;strong&gt;las herramientas por sí mismas no representan un estímulo para la creatividad personal&lt;/strong&gt;, pues la capacidad artística depende de factores más profundos que la mera disposición de medios tecnológicos».&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;¿Se puede comprar una obra digital? ¿Cómo se vende una obra de arte digital? ¿Qué soportes se utilizan? El mundo editorial y la música han digitalizado el consumo y la venda: pagamos una subscripción para tener acceso a listas de música o a las mejores revistas de moda. En &lt;strong&gt;&lt;a href=&quot;http://www.artinpocket.cat/&quot;&gt;Artinpocket&lt;/a&gt; damos acceso a la compra de Arte digital&lt;/strong&gt;. Coleccionar y confecionar tu pròpia galeria de arte con Artinpocket es posible ya que &lt;strong&gt;cada pieza es única, exclusiva, firmada y avalada con el Certificado de Autenticidad&lt;/strong&gt; que Artinpocket proporciona a sus clientes de forma exclusiva.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;¿Quién iba a decir hace 5 años que podríamos tener nuestra biblioteca en una tablet de poco más de 15 centímetros? Ahora y gracias a Artinpocket &lt;strong&gt;junto a nuestra biblioteca, videoteca y discoteca también podremos tener nuestra galería de arte&lt;/strong&gt;, nuestra colección de obras originales de artistas de referencia.&lt;/p&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>L'art digital amb Alberto Espinosa</title>
   <link href="http://www.arteeconomico.com/2014/07/08/l-art-digital-amb-alberto-espinosa/"/>
   <updated>2014-07-08T00:00:00+02:00</updated>
   <id>http://www.arteeconomico.com/2014/07/08/l-art-digital-amb-alberto-espinosa</id>
   <content type="html">&lt;figure class=&quot;text-center&quot;&gt;
    &lt;img src=&quot;http://www.inpocketart.com/wp-content/uploads/2014/05/the-witch-watermark.jpg&quot;&gt;
    &lt;figcaption&gt;
        &lt;p&gt;&lt;small&gt;&lt;strong&gt;&lt;a href=&quot;http://www.inpocketart.com/product/the-witch-albert-espinosa-2014/&quot;&gt;The Witch, Albert Espinosa, 2014&lt;/a&gt;&lt;/strong&gt;&lt;/small&gt;&lt;/p&gt;
    &lt;/figcaption&gt;
&lt;/figure&gt;

&lt;p&gt;Amb la mirada dirigida a l&amp;#39;&lt;strong&gt;art digital&lt;/strong&gt;, &lt;strong&gt;&lt;a href=&quot;http://www.artinpocket.cat/&quot;&gt;Artinpocket&lt;/a&gt;&lt;/strong&gt; treballa amb l&amp;#39;objectiu de &lt;strong&gt;transformar i renovar&lt;/strong&gt; els canals tradicionals de projecció i consum d&amp;#39;art. L&amp;#39;Alberto Espisona n&amp;#39;és un representant i la seva obra s&amp;#39;exposa a la nostra comunitat. Ens apropem a ell perquè ens expliqui quina és la seva visió i quin paper tindrà l&amp;#39;entorn digital en un futur proper dins el món de l&amp;#39;art en general.&lt;/p&gt;

&lt;dl&gt;
    &lt;dt&gt;Artinpocket (AP): Art digital. Art o tècnica?&lt;/dt&gt;
    &lt;dd&gt;Alberto Espinosa (AE): Les dues coses. La tècnica sempre va bé tenir-la i el producte final sempre acaba essent art.&lt;/dd&gt;
    &lt;dt&gt;AP: Quines oportunitats t'obre com artista l'art digital?&lt;/dt&gt;
    &lt;dd&gt;AE: Per sobre de tot poder donar a conèixer les meves obres a nivell mundial. Internet és una de les millors eines per fer promoció de qualsevol artista.&lt;/dd&gt;
    &lt;dt&gt;AP: L'art digital elimina barreres de transport, de burocràcia i és d'accessibilitat molt  immediata. Creus que pots vendre més?&lt;/dt&gt;
    &lt;dd&gt;AE: Crec que sí. Eliminant tots aquests peatges qualsevol hauria de poder comprar una obra a bon preu i gaudir-ne.&lt;/dd&gt;
    &lt;dt&gt;AP: La música, el món editorial i el cinema han fet el salt al món digital. Creus que ha arribat l'hora de l'art?&lt;/dt&gt;
    &lt;dd&gt;AE: Si, ja ha arribat la seva hora.&lt;/dd&gt;
&lt;/dl&gt;

&lt;p&gt;L&amp;#39;art digital presenta un nou escenari on les regles tradicionals deixen de tenir sentit. Noves tècniques de producció i consum d&amp;#39;art es presenten trencant les velles i caduques lleis.&lt;/p&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Comprar arte en Artinpocket</title>
   <link href="http://www.arteeconomico.com/2014/07/01/comprar-arte-en-artinpocket/"/>
   <updated>2014-07-01T00:00:00+02:00</updated>
   <id>http://www.arteeconomico.com/2014/07/01/comprar-arte-en-artinpocket</id>
   <content type="html">&lt;figure class=&quot;text-center&quot;&gt;
    &lt;img src=&quot;http://www.inpocketart.com/wp-content/uploads/2014/05/sardinha-watermark.jpg&quot;&gt;
    &lt;figcaption&gt;
        &lt;p&gt;&lt;small&gt;&lt;strong&gt;&lt;a href=&quot;http://www.inpocketart.com/product/sardinha-marta-carrate-2014/&quot;&gt;Sardinha, Marta Carreté, 2014&lt;/a&gt;&lt;/strong&gt;&lt;/small&gt;&lt;/p&gt;
    &lt;/figcaption&gt;
&lt;/figure&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;&lt;a href=&quot;http://www.artinpocket.cat/&quot;&gt;Artinpocket&lt;/a&gt;&lt;/strong&gt; acoge e irradia talento. Es una plataforma para aquellos &lt;strong&gt;creadores emergentes&lt;/strong&gt; en la escena artística y para los que es difícil colarse en las tradicionales galerías y museos. Pero también es reclamo para los ciudadanos que encuentran en la comunidad &lt;strong&gt;un referente para encontrar creaciones de cualquier disciplina o manifestación artística a un buen precio&lt;/strong&gt;. &lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Obra para todos los bolsillos&lt;/strong&gt;, ya que responde a la falta de un canal de compra de arte a un precio asequible para la mayoría de público. Artinpocket ofrece un espacio dedicado al arte, al arte online. Es una comunidad donde se vende y compra arte: grabado, escultura, ilustración, fotografía. Artinpocket es &lt;strong&gt;una plataforma online donde comprar y vender de una forma directa y eficiente&lt;/strong&gt;.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Una obra de arte es una pieza única, en este sentido comprar y regalar arte se convierte en &lt;strong&gt;un gesto impregnado de nuestro sello personal&lt;/strong&gt;, que habla de nosotros, nos reafirma y nos hace ser originales a ojos del quién recibe nuestro regalo o el espacio donde exponemos la obra, ¡compra arte en Artinpocket! &lt;/p&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Comprar obras de arte digital es seguro gracias al Certificado de Autenticidad Digital que Artinpocket proporciona</title>
   <link href="http://www.arteeconomico.com/2014/06/24/comprar-obras-de-arte-digital-es-seguro-gracias-al-certificado-de-autenticidad-digital-que-artinpocket-proporciona/"/>
   <updated>2014-06-24T00:00:00+02:00</updated>
   <id>http://www.arteeconomico.com/2014/06/24/comprar-obras-de-arte-digital-es-seguro-gracias-al-certificado-de-autenticidad-digital-que-artinpocket-proporciona</id>
   <content type="html">&lt;figure class=&quot;text-center&quot;&gt;
    &lt;img src=&quot;http://www.inpocketart.com/wp-content/uploads/2014/05/simbiosi-watermark.jpg&quot;&gt;
    &lt;figcaption&gt;
        &lt;p&gt;&lt;small&gt;&lt;strong&gt;&lt;a href=&quot;http://www.inpocketart.com/product/simbiosi-marca-carrate-2014/&quot;&gt;Simbiosi, Marca Carreté, 2014&lt;/a&gt;&lt;/strong&gt;&lt;/small&gt;&lt;/p&gt;
    &lt;/figcaption&gt;
&lt;/figure&gt;

&lt;p&gt;Coleccionar y confecionar tu galeria de arte con &lt;strong&gt;&lt;a href=&quot;http://www.artinpocket.cat/&quot;&gt;Artinpocket&lt;/a&gt;&lt;/strong&gt; es posible ya que &lt;strong&gt;cada pieza es única, exclusiva, firmada y avalada con el Certificado de Autenticidad&lt;/strong&gt; que Artinpocket proporciona a sus clientes de forma exclusiva. &lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Al comprar una obra de arte digital se recibe un certificado firmado por el artista y el departamento de calidad de Artinpocket. Un certificado diseñado para proteger la seguridad y la autenticidad de las &lt;strong&gt;obras de arte digitales de edición limitada&lt;/strong&gt; reduciendo así el riesgo de falsificación. &lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Cada certificado está realizado con una marca de agua y provisto con un holograma numerado secuencialmente a nombre de la persona que lo compra. Esta &lt;strong&gt;combinación de certificado y holograma&lt;/strong&gt; asegura que cada certificado de autenticidad se refiere a la pieza de arte que el usuario ha comprado.&lt;/p&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>La compra de arte digital ya es posible gracias a la tecnología que ha desarrollado Artinpocket</title>
   <link href="http://www.arteeconomico.com/2014/06/17/la-compra-de-arte-digital-ya-es-posible-gracias-a-la-tecnologia-que-ha-desarrollado-artinpocket/"/>
   <updated>2014-06-17T00:00:00+02:00</updated>
   <id>http://www.arteeconomico.com/2014/06/17/la-compra-de-arte-digital-ya-es-posible-gracias-a-la-tecnologia-que-ha-desarrollado-artinpocket</id>
   <content type="html">&lt;figure class=&quot;text-center&quot;&gt;
    &lt;img src=&quot;http://www.inpocketart.com/wp-content/uploads/2014/05/birthday-watermark.jpg&quot;&gt;
    &lt;figcaption&gt;
        &lt;p&gt;&lt;small&gt;&lt;strong&gt;&lt;a href=&quot;http://www.inpocketart.com/product/birthday-marta-carrate-2014/&quot;&gt;Birthday, Marta Carreté, 2014&lt;/a&gt;&lt;/strong&gt;&lt;/small&gt;&lt;/p&gt;
    &lt;/figcaption&gt;
&lt;/figure&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Compra arte digital&lt;/strong&gt; y recibe un certificado de autenticidad con la firma del artista, tu nombre y el núm. de la edición de la obra. &lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;El arte debe adaptarse&lt;/strong&gt; a un nuevo entorno: el digital. En este sentido &lt;strong&gt;&lt;a href=&quot;http://www.artinpocket.cat/&quot;&gt;Artinpocket&lt;/a&gt;&lt;/strong&gt; os ofrece una nueva forma de relacionarse, disfrutar y deleitarse con el arte: Artinpocket abre una vía novedosa para los creadores y los coleccionistas el &lt;strong&gt;arte digital de edición limitada para transformar tus pantallas en galerías de arte&lt;/strong&gt;.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;La obra de arte digital que te ofrece Artinpocket es edición limitada con certificado de autenticidad firmado por el artista y un registro seguro para verificar que la obra de arte es autentica. Toda obra comprada se traza mediante la &lt;strong&gt;tecnología de marca de agua digital&lt;/strong&gt;, es decir cada obra de arte se puede identificar, verificar y rastrear y de esta forma evitar el plagio. &lt;strong&gt;Compra tu obra de arte digital y empieza a coleccionar arte&lt;/strong&gt;.&lt;/p&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Compra y colecciona Arte digital</title>
   <link href="http://www.arteeconomico.com/2014/06/10/compra-y-colecciona-arte-digital/"/>
   <updated>2014-06-10T00:00:00+02:00</updated>
   <id>http://www.arteeconomico.com/2014/06/10/compra-y-colecciona-arte-digital</id>
   <content type="html">&lt;figure class=&quot;text-center&quot;&gt;
    &lt;img src=&quot;http://www.inpocketart.com/wp-content/uploads/2014/05/cercle-3-watermark.jpg&quot;&gt;
    &lt;figcaption&gt;
        &lt;p&gt;&lt;small&gt;&lt;strong&gt;&lt;a href=&quot;http://www.inpocketart.com/product/cercle-3-aurembiaix-2014/&quot;&gt;Cercle 3, Aurembiaix, 2014&lt;/a&gt;&lt;/strong&gt;&lt;/small&gt;&lt;/p&gt;
    &lt;/figcaption&gt;
&lt;/figure&gt;

&lt;p&gt;Una colección de arte es un conjunto de piezas artísticas recopiladas por una persona o una institución. Tradicionalmente coleccionar arte estaba al alcance de una minoría. Las enormes colecciones de arte en el mundo se originaron a partir de colecciones privadas de personas de la realeza, la aristocracia y la gente adinerada.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;La nueva realidad digital permite crear obras digitales que se pueden comprar y coleccionar de forma fácil, accesible y social&lt;/strong&gt;.  En &lt;strong&gt;&lt;a href=&quot;http://www.inpocketart.com/&quot;&gt;Artinpocket&lt;/a&gt;&lt;/strong&gt; queremos y trabajamos para transformar y renovar el canal de proyección tradicional de arte, utilizando Artinpocket para apoyar una comunidad, para fomentar y estimular la compra de arte.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Artinpocket te proporciona una experiencia nueva entorno al &lt;strong&gt;arte digital&lt;/strong&gt;: la Oportunidad de crear tu colección de arte con &lt;strong&gt;obras originales y de edición limitada&lt;/strong&gt;. El coleccionista recibe su certificado de autenticidad con la firma del artista, su nombre y el número de la edición. &lt;strong&gt;&lt;a href=&quot;http://www.inpocketart.com/botiga/&quot;&gt;Compra&lt;/a&gt; tu obra de arte digital y empieza a coleccionar&lt;/strong&gt;.&lt;/p&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Regalar art ens obre les portes d'un nou món</title>
   <link href="http://www.arteeconomico.com/2014/06/03/regalar-art-ens-obra-les-portes-d-un-nou-mon/"/>
   <updated>2014-06-03T00:00:00+02:00</updated>
   <id>http://www.arteeconomico.com/2014/06/03/regalar-art-ens-obra-les-portes-d-un-nou-mon</id>
   <content type="html">&lt;figure class=&quot;text-center&quot;&gt;
    &lt;img src=&quot;http://www.artinpocket.cat/wp-content/uploads/2014/06/hilar-el-cielo-caseta-magica-2014-605.jpg&quot;&gt;
    &lt;figcaption&gt;
        &lt;p&gt;&lt;small&gt;&lt;strong&gt;&lt;a href=&quot;http://www.artinpocket.cat/product/hilar-el-cielo-caseta-magica-2014-605/&quot;&gt;Hilar el cielo. Caseta Mágica, 2014&lt;/a&gt;&lt;/strong&gt;, &lt;a href=&quot;http://www.artinpocket.cat/product-tag/caseta-magica/&quot;&gt;Caseta Mágica , 1976&lt;/a&gt;&lt;/small&gt;&lt;/p&gt;
    &lt;/figcaption&gt;
&lt;/figure&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Regalar art ens obre les portes d&amp;#39;un nou món&lt;/strong&gt;. Podràs descobrir i gaudir dels artistes, creadors, galeristes, exposicions, museus, conferències, i nous projectes. L&amp;#39;artista és un creador, una persona sensible que gaudeix explicant el seu treball i, avui en dia, les noves tecnologies faciliten l&amp;#39;accés als artistes i la seva obra. En aquest sentit &lt;strong&gt;&lt;a href=&quot;http://www.artinpocket.cat/&quot;&gt;Artinpocket&lt;/a&gt;&lt;/strong&gt; t&amp;#39;ofereix la possibilitat d&amp;#39;endinsar-te en el seu col·lectiu d&amp;#39;artistes que t&amp;#39;oferereixen les seves creacions a molt bon preu.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;L&amp;#39;art no és car&lt;/strong&gt;. Que les obres d&amp;#39;art només les poden adquirir persones amb un nivell adquisitiu alt, és un tòpic. A la majoria dels mortals, en pensar en art ens ve al cap un quadre de Dalí o Picasso i, en conseqüència, pensem en els desorbitats preus de les seves obres al mercat. Avui dia però, hi ha molts artistes que creen &lt;strong&gt;obres accessibles a totes les butxaques&lt;/strong&gt;. Artinpocket és art econòmic i de referència.&lt;/p&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>El arte puede ser un buen regalo</title>
   <link href="http://www.arteeconomico.com/2014/05/27/el-arte-puede-ser-un-buen-regalo/"/>
   <updated>2014-05-27T00:00:00+02:00</updated>
   <id>http://www.arteeconomico.com/2014/05/27/el-arte-puede-ser-un-buen-regalo</id>
   <content type="html">&lt;figure class=&quot;text-center&quot;&gt;
    &lt;img src=&quot;http://www.artinpocket.cat/wp-content/uploads/2014/05/boned-woman-mateu-targa-agusti-2014-584.jpg&quot;&gt;
    &lt;figcaption&gt;
        &lt;p&gt;&lt;small&gt;&lt;strong&gt;&lt;a href=&quot;http://www.artinpocket.cat/product/boned-woman-mateu-targa-agusti-2014-584/&quot;&gt;Boned Woman. Mateu Targa Agustí, 2014&lt;/a&gt;&lt;/strong&gt;, &lt;a href=&quot;http://www.artinpocket.cat/product-tag/mateu-targa-agusti/&quot;&gt;Mateu Targa, 1989&lt;/a&gt;&lt;/small&gt;&lt;/p&gt;
    &lt;/figcaption&gt;
&lt;/figure&gt;

&lt;p&gt;Arte para regalar lo puedes encontrar en &lt;strong&gt;&lt;a href=&quot;http://www.artinpocket.cat/&quot;&gt;Artinpocket&lt;/a&gt;&lt;/strong&gt; ya que ofrece &lt;strong&gt;una comunidad de arte al alcance de tu bolsillo&lt;/strong&gt;. &lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Es original y personal, quizás es por eso que &lt;strong&gt;regalar arte&lt;/strong&gt; se convierte en &lt;strong&gt;un gesto impregnado de nuestro sello personal&lt;/strong&gt;, que habla de nosotros, nos reafirma y nos hace ser originales a ojos del quién recibe nuestro regalo. &lt;/p&gt;

&lt;p&gt;¿Por donde empezar? ¿Cómo lo puedo hacer? ¿qué comprar? ¿dónde comprar? son algunas dudas que os pueden venir a la cabeza en estos momentos, las respuestas las encontraréis en &lt;strong&gt;Artinpocket arte al alcance de tu bolsillo&lt;/strong&gt;.&lt;/p&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Regalar art un gest personal i altruista</title>
   <link href="http://www.arteeconomico.com/2014/05/20/regalar-art-un-gest-personal-i-altruista/"/>
   <updated>2014-05-20T00:00:00+02:00</updated>
   <id>http://www.arteeconomico.com/2014/05/20/regalar-art-un-gest-personal-i-altruista</id>
   <content type="html">&lt;figure class=&quot;text-center&quot;&gt;
    &lt;img src=&quot;http://www.artinpocket.cat/wp-content/uploads/2014/05/wilde-doppelganger-carmen-gonzalez-castro-2014-540.jpg&quot;&gt;
    &lt;figcaption&gt;
        &lt;p&gt;&lt;small&gt;&lt;strong&gt;&lt;a href=&quot;http://www.artinpocket.cat/product/wilde-doppelganger-carmen-gonzalez-castro-2014-540/&quot;&gt;Wilde Doppelgänger. Carmen González Castro, 2014&lt;/a&gt;&lt;/strong&gt;, &lt;a href=&quot;http://www.artinpocket.cat/product-category/carmen-gonzalez-castro-doppelganger/&quot;&gt;Colección Doppelganger&lt;/a&gt;, &lt;a href=&quot;http://www.artinpocket.cat/product-tag/carmen-gonzalez-castro/&quot;&gt;Lalaia, 1979&lt;/a&gt;&lt;/small&gt;&lt;/p&gt;
    &lt;/figcaption&gt;
&lt;/figure&gt;

&lt;p&gt;A &lt;strong&gt;&lt;a href=&quot;http://www.artinpocket.cat/&quot;&gt;Artinpocket&lt;/a&gt;&lt;/strong&gt; creiem que regalar art és un gest original i personal, i segurament per això  regalar art es converteix en un gest impregnat del nostre segell personal, que parla de nosaltres, ens reafirma i ens fa ser originals a ulls del qui rep el nostre regal.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;L&amp;#39;art no és car i menys a Artinpocket&lt;/strong&gt; que ofereix una comunitat de joves creadors, amb un gran talent que exposen una gran varietat obra original a un preu atractiu: Fotografia, escultura, escultura... entra i descobreix la nostra comunitat de ben segur quedaras sorprès de la qualitat de les obres exposades. &lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Regalar art és també un gest altruista. &lt;strong&gt;Regalant art ens convertim en mecenes&lt;/strong&gt;. La majoria de grans  artistes han tingut un mecenes, una figura que generosament patrocinava la seva  creació artística. Actualment, els artistes també necessiten el recolzament de les  persones que estimem i admirem l&amp;#39;art. Comprant obres d&amp;#39;art fomentem que l&amp;#39;artista  pugui continuar creant i produint.&lt;/p&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Comprar arte económico on line no es una utopía</title>
   <link href="http://www.arteeconomico.com/2014/05/13/comprar-arte-economico-on-line-no-es-una-utopia/"/>
   <updated>2014-05-13T00:00:00+02:00</updated>
   <id>http://www.arteeconomico.com/2014/05/13/comprar-arte-economico-on-line-no-es-una-utopia</id>
   <content type="html">&lt;figure class=&quot;text-center&quot;&gt;
    &lt;img src=&quot;http://www.artinpocket.cat/wp-content/uploads/2013/10/un-moment-laia-domingo-escofet-2013-288.jpg&quot;&gt;
    &lt;figcaption&gt;
        &lt;p&gt;&lt;small&gt;&lt;strong&gt;&lt;a href=&quot;http://www.artinpocket.cat/product/un-moment-laia-domingo-escofet-2013-288/&quot;&gt;UN MOMENT. Laia Domingo Escofet, 2013&lt;/a&gt;&lt;/strong&gt;, &lt;a href=&quot;http://www.artinpocket.cat/product-tag/laia-domingo-escofet/&quot;&gt;Lalaia , 1979&lt;/a&gt;&lt;/small&gt;&lt;/p&gt;
    &lt;/figcaption&gt;
&lt;/figure&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Comprar arte económico on line&lt;/strong&gt; no es una utopía y menos en &lt;strong&gt;&lt;a href=&quot;http://www.artinpocket.cat/&quot;&gt;Artinpocket&lt;/a&gt;&lt;/strong&gt; que te ofrece una comunidad de promoción compra y venda de arte accesible en un solo clic. &lt;/p&gt;

&lt;p&gt;La utopía está relacionada con el deseo de dar un sentido a la vida y alcanzar la felicidad. En una  utopía se encuentran la necesidad y la búsqueda de un mundo mejor, más solidario y más justo, es por ello que existe una estrecha relación entre la justicia y las utopías.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;El arte en muchas ocasiones nos proporciona satisfacción, paz, tranquilidad, te traslada a situaciones y momentos de alegría y de felicidad, en ese sentido el arte puede ser un medio ideal para buscar situaciones íntimas y personales a priori utópicas y de difícil alcance. &lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Utopía, pero, se define en el &lt;a href=&quot;http://lema.rae.es/drae/?val=utop%C3%ADa+&quot;&gt;diccionario&lt;/a&gt; como plan, proyecto, doctrina o sistema optimista que aparece como irrealizable en el momento de su formulación es decir poco probable que se suceda. &lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Rompemos con el significado de irrealizable de utopía y &lt;strong&gt;Artinpocket&lt;/strong&gt; ofrece una comunidad jóvenes creadores con obras originales a un muy buen precio que &lt;strong&gt;transforma la utopía de comprar arte en una realidad al alcance de tu bolsillo&lt;/strong&gt;.&lt;/p&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Regalar art és cool</title>
   <link href="http://www.arteeconomico.com/2014/05/06/regalar-art-es-cool/"/>
   <updated>2014-05-06T00:00:00+02:00</updated>
   <id>http://www.arteeconomico.com/2014/05/06/regalar-art-es-cool</id>
   <content type="html">&lt;figure class=&quot;text-center&quot;&gt;
    &lt;img src=&quot;http://www.artinpocket.cat/wp-content/uploads/2014/03/des-de-els-cims-i-sebi-subiros-2014-441.jpg&quot;&gt;
    &lt;figcaption&gt;
        &lt;p&gt;&lt;small&gt;&lt;strong&gt;&lt;a href=&quot;http://www.artinpocket.cat/product/des-de-els-cims-i-sebi-subiros-2014-441/&quot;&gt;Des de els cims I. Sebi Subirós, 2014&lt;/a&gt;&lt;/strong&gt;, &lt;a href=&quot;http://www.artinpocket.cat/product-category/sebi-subiros-des-de-els-cims/&quot;&gt;Col·lecció Des de els cims&lt;/a&gt;, &lt;a href=&quot;http://www.artinpocket.cat/product-tag/sebi-subiros/&quot;&gt;Sebi Subirós&lt;/a&gt;&lt;/small&gt;&lt;/p&gt;
    &lt;/figcaption&gt;
&lt;/figure&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Trenca esquemes, investiga joves creadors i regala art&lt;/strong&gt;. Hi ha mil i un motius per a regalar art, però al nostre entendre regalar art és marcar la diferència, és ser alternatiu, no comercial, sensible i molt cool, descobreix &lt;strong&gt;&lt;a href=&quot;http://www.artinpocket.cat/&quot;&gt;Artinpocket&lt;/a&gt;&lt;/strong&gt; la nostra comunitat de promoció i venda d’Art. &lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Aquesta setmana us proposem que descobriu l’obra que té exposada &lt;a href=&quot;http://www.artinpocket.cat/artist_home.php?$artist_code=258&quot;&gt;Sebi Subiròs&lt;/a&gt; a Artinpocket, en ell descobrireu un artista influenciat per les tècniques de gravat; la pintura i la poesia visual i objectual. La &lt;a href=&quot;http://www.artinpocket.cat/collection_home.php?$artist_code=419&amp;amp;$collection_code=67&quot;&gt;col·lecció Des dels cims&lt;/a&gt; és un conjunt d’obres de collage i llapis sobre paper de petit format que va formar part de l’exposició Cims Sebi Subirós inaugura el dia 16 de setembre a les 20 h. Un nou projecte del, també, nou espai expositiu alternatiu del mateix Sebi Subirós situat dins el taller de gravat Lupusgràfic edicions.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Per marcar la diferència, cal que siguis atípic, insòlit i singular: &lt;strong&gt;sigues cool&lt;/strong&gt; i &lt;strong&gt;regala art&lt;/strong&gt;.&lt;/p&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Artinpocket, tu sitio de referencia para comprar arte on line</title>
   <link href="http://www.arteeconomico.com/2014/04/30/artinpocket-tu-sitio-de-referencia-para-comprar-arte-on-line/"/>
   <updated>2014-04-30T00:00:00+02:00</updated>
   <id>http://www.arteeconomico.com/2014/04/30/artinpocket-tu-sitio-de-referencia-para-comprar-arte-on-line</id>
   <content type="html">&lt;figure class=&quot;text-center&quot;&gt;
    &lt;img src=&quot;http://www.artinpocket.cat/wp-content/uploads/2014/02/pandora-iiix-antoni-miquel-morro-mas-2014-409.jpg&quot;&gt;
    &lt;figcaption&gt;
        &lt;p&gt;&lt;small&gt;&lt;strong&gt;&lt;a href=&quot;http://www.artinpocket.cat/product/pandora-iiix-antoni-miquel-morro-mas-2014-409/&quot;&gt;Pandora (III/X), 2014&lt;/a&gt;&lt;/strong&gt;, &lt;a href=&quot;http://www.artinpocket.cat/product-tag/antoni-miquel-morro-mas/&quot;&gt;Antoni Miquel Morro, 1980&lt;/a&gt;&lt;/small&gt;&lt;/p&gt;
    &lt;/figcaption&gt;
&lt;/figure&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Comprar arte online&lt;/strong&gt; ofrece la comodidad de poder hacerlo 24h al día, es decir sin horarios; rapidez y agilidad en la compra; &lt;strong&gt;unos precios más baratos&lt;/strong&gt; debido a la reducción de costes y gracias al desarrollo de la comunidad en &lt;strong&gt;&lt;a href=&quot;http://www.artinpocket.cat/&quot;&gt;Artinpocket&lt;/a&gt;&lt;/strong&gt; ofrecemos intercambio de experiencias y opiniones con otros usuarios y el acceso a &lt;strong&gt;un gran catálogo de obras a un precio muy competitivo&lt;/strong&gt;. &lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Artinpocket ofrece obras de pintura, fotografía, obra gráfica y escultura a un precio asequible para todos los usuarios. En esta línea encontramos las esculturas que &lt;a href=&quot;http://www.artinpocket.cat/artist_home.php?$artist_code=258&quot;&gt;Antoni Miquel Morro&lt;/a&gt; presenta en Artinpocket. Morro es escultor y profesor vinculando la producción y difusión de la obra artística con corrientes de pensamiento contemporáneo que buscan redefinir la relación del individuo con los demás y su entorno.  Licenciado en Bellas Artes por la Universidad de Barcelona (UB) y Técnico en Fundición Artística y Galvanoplástia por la Escuela de Arte y Diseño La Llotja (Barcelona) &lt;strong&gt;nos ofrece en Artinpocket sus esculturas a un precio atractivo&lt;/strong&gt;.&lt;/p&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Comprar arte, oferta semanal Artinpocket</title>
   <link href="http://www.arteeconomico.com/2014/04/22/comprar-arte-oferta-semanal-artinpocket/"/>
   <updated>2014-04-22T00:00:00+02:00</updated>
   <id>http://www.arteeconomico.com/2014/04/22/comprar-arte-oferta-semanal-artinpocket</id>
   <content type="html">&lt;figure class=&quot;text-center&quot;&gt;
    &lt;img src=&quot;http://www.artinpocket.cat/wp-content/uploads/2014/07/3-cercle-libellula-ii-aurembiaix-2014-watermark.jpg&quot;&gt;
    &lt;figcaption&gt;
        &lt;p&gt;&lt;small&gt;&lt;strong&gt;&lt;a href=&quot;http://www.artinpocket.cat/product/cercle-libel%C2%B7lula-ii-aurembiaix-2014/&quot;&gt;Cercle Libèl·lula II. Aurembiaix, 2014&lt;/a&gt;&lt;/strong&gt;, &lt;a href=&quot;http://www.artinpocket.cat/product-tag/aurembiaix/&quot;&gt;Aurembiaix, 1980&lt;/a&gt;&lt;/small&gt;&lt;/p&gt;
    &lt;/figcaption&gt;
&lt;/figure&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;&lt;a href=&quot;http://www.artinpocket.cat/&quot;&gt;Artinpocket&lt;/a&gt;&lt;/strong&gt; es una comunidad dónde puedes &lt;strong&gt;comprar arte low cost y de calidad de una forma fácil&lt;/strong&gt;. Centrada en jóvenes creadores, artinpocket ofrece la posibilidad de escoger arte original a un precio asequible.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Un ejemplo de ello es la &lt;a href=&quot;http://www.artinpocket.cat/collection_home.php?$artist_code=294&amp;amp;$collection_code=77&quot;&gt;colección&lt;/a&gt; de pequeño formato que la joven &lt;strong&gt;&lt;a href=&quot;http://www.artinpocket.cat/artist_home.php?$artist_code=294&quot;&gt;Aurembiaix&lt;/a&gt;&lt;/strong&gt; nos propone en Artinpocket un obras inspiradas en Haikus del Libro &amp;quot;Postales no escritas&amp;quot;, de &lt;a href=&quot;http://ca.wikipedia.org/wiki/Fel%C3%ADcia_Fuster_i_Viladecans&quot;&gt;Felícia Fuster&lt;/a&gt;.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Estos Grabados realizados en tinta china, y tintas de colores sobre papel en ellos Aurembiaix nos muestra un proceso de &lt;strong&gt;meditación y calma&lt;/strong&gt;, a través de la contemplación y la maduración de lo que se acontece en nuestro entorno. &lt;/p&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Coctel de arte online</title>
   <link href="http://www.arteeconomico.com/2014/04/15/coctel-de-arte-online/"/>
   <updated>2014-04-15T00:00:00+02:00</updated>
   <id>http://www.arteeconomico.com/2014/04/15/coctel-de-arte-online</id>
   <content type="html">&lt;figure class=&quot;text-center&quot;&gt;
    &lt;img src=&quot;http://www.artinpocket.cat/wp-content/uploads/2014/04/ok-hands-mateu-targa-agusti-2013-475.jpg&quot;&gt;
    &lt;figcaption&gt;
        &lt;p&gt;&lt;small&gt;&lt;strong&gt;&lt;a href=&quot;http://www.artinpocket.cat/product/ok-hands-mateu-targa-agusti-2013-475/&quot;&gt;OK HANDS, 2013&lt;/a&gt;&lt;/strong&gt;, &lt;a href=&quot;http://www.artinpocket.cat/product-tag/mateu-targa-agusti/&quot;&gt;Mateu Targa, 1989&lt;/a&gt;&lt;/small&gt;&lt;/p&gt;
    &lt;/figcaption&gt;
&lt;/figure&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;&lt;a href=&quot;http://www.artinpocket.cat/&quot;&gt;Artinpocket&lt;/a&gt; vende arte online&lt;/strong&gt;. Es la combinación entre tres productos: comunidad, Marketplace y arte contemporáneo. &lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Según la &lt;a href=&quot;http://es.wikipedia.org/wiki/C%C3%B3ctel&quot;&gt;Wikipedia&lt;/a&gt; coctel es &amp;quot;una preparación a base de una mezcla de diferentes bebidas en diferentes proporciones&amp;quot; en Artinpocket han mezclado: &lt;strong&gt;artistas, talento, obras y una buena dosis de arte económico&lt;/strong&gt; el resultado es &lt;strong&gt;un coctel perfecto&lt;/strong&gt; que te permite disfrutar de jóvenes y no tan jóvenes promesas a la vez que pone el arte al alcance de tu bolsillo. &lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;&lt;a href=&quot;http://www.artinpocket.cat/artist_home.php?$artist_code=422&quot;&gt;Mateu Targa&lt;/a&gt;&lt;/strong&gt;, en Artinpocket ha aparecido un nuevo coctel. Un artista multidisciplinar con una trayectoria de arte incisivo... descubrimos &lt;a href=&quot;http://www.artinpocket.cat/work_home.php?$artist_code=422&amp;amp;$work_code=475#disqus_thread&quot;&gt;OK Hands&lt;/a&gt; de la colección &lt;a href=&quot;http://www.artinpocket.cat/collection_home.php?$artist_code=422&amp;amp;$collection_code=72&quot;&gt;Paper Anatomy&lt;/a&gt; una magnífica obra en fotograbado sobre papel a un precio irresistible. &lt;/p&gt;

&lt;p&gt;¿Nos tomamos un coctel? Oído barra... Marchando una de Coctel de arte online! &lt;/p&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Comprar arte en Artinpocket mediante sus ofertas</title>
   <link href="http://www.arteeconomico.com/2014/04/10/comprar-arte-en-artinpocket-mediante-sus-ofertas/"/>
   <updated>2014-04-10T00:00:00+02:00</updated>
   <id>http://www.arteeconomico.com/2014/04/10/comprar-arte-en-artinpocket-mediante-sus-ofertas</id>
   <content type="html">&lt;figure class=&quot;text-center&quot;&gt;
    &lt;img src=&quot;http://www.artinpocket.cat/wp-content/uploads/2014/03/dt-alona-vinc-2013-424.jpg&quot;&gt;
    &lt;figcaption&gt;
        &lt;p&gt;&lt;small&gt;&lt;strong&gt;&lt;a href=&quot;http://www.artinpocket.cat/product/dt-alona-vinc-2013-424/&quot;&gt;D/T. Alona Vinç, 2013&lt;/a&gt;&lt;/strong&gt;, &lt;a href=&quot;http://www.artinpocket.cat/product-tag/alona-vinc/&quot;&gt;Alona Vinç , 1988&lt;/a&gt;&lt;/small&gt;&lt;/p&gt;
    &lt;/figcaption&gt;
&lt;/figure&gt;

&lt;p&gt;¿Se puede &lt;strong&gt;comprar arte económico&lt;/strong&gt;? En &lt;a href=&quot;http://www.artinpocket.cat/&quot;&gt;artinpocket&lt;/a&gt; sí. Preocupados por la creencia que el arte sólo es para los ricos nos pusimos manos a la obra y empezamos a crear esta plataforma dónde jóvenes creadores y no tan jóvenes pueden darse a conocer, mostrar su obra y a la vez venderla.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Esta semana os presentamos a &lt;strong&gt;&lt;a href=&quot;http://www.artinpocket.cat/artist_home.php?$artist_code=406&quot;&gt;Alona Vinç&lt;/a&gt;&lt;/strong&gt;, una mujer que proviene del mar y que cambia de apellido como parte de una historia vital indisociable a las transformaciones que uno experimenta año tras año, relación tras relación, trabajo tras trabajo. Con ese consciente bagaje, tiene mucho que contar y lo narra con sus habilidades gráficas y, aunque ella no lo reconozca, también textuales.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Observar las líneas del horizonte, una casa, un árbol, ese aroma que vuelve; Individuos que luchan dentro de sus posibilidades; Absorto en el espacio; Sonidos que recuerdan una época, no muy lejana aunque se sienta presente, descripciones de las obras que puedes descubrir y comprar en Artinpocket de la joven mallorquina que estudió Ilustración en Escola Massana y también Bellas artes en diferentes puntos de España. Esta inquieta creadora empieza Filosofía, estudia Infantil, colabora con artistas, viaja, no para de trabajar, pero nos afirma que “los domingos son intocables”. &lt;/p&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Comprar arte, oferta de la semana en Artinpocket</title>
   <link href="http://www.arteeconomico.com/2014/04/04/comprar-arte-oferta-de-la-semana-en-artinpocket/"/>
   <updated>2014-04-04T00:00:00+02:00</updated>
   <id>http://www.arteeconomico.com/2014/04/04/comprar-arte-oferta-de-la-semana-en-artinpocket</id>
   <content type="html">&lt;figure class=&quot;text-center&quot;&gt;
    &lt;img src=&quot;http://www.artinpocket.cat/wp-content/uploads/2014/03/no6-victor-velasco-2013-465.jpg&quot;&gt;
    &lt;figcaption&gt;
        &lt;p&gt;&lt;small&gt;&lt;strong&gt;&lt;a href=&quot;http://www.artinpocket.cat/product/no6-victor-velasco-2013-465/&quot;&gt;nº6. Víctor Velasco, 2013&lt;/a&gt;&lt;/strong&gt;, &lt;a href=&quot;http://www.artinpocket.cat/product-category/victor-velasco-serie-x/&quot;&gt;Serie X&lt;/a&gt;, &lt;a href=&quot;http://www.artinpocket.cat/product-tag/victor-velasco/&quot;&gt;Diana Coanda / Víctor Velasco DV, 1986&lt;/a&gt;&lt;/small&gt;&lt;/p&gt;
    &lt;/figcaption&gt;
&lt;/figure&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&quot;http://www.artinpocket.cat/&quot;&gt;Artinpocket&lt;/a&gt; se posiciona como uno de los sitios de referencia para la &lt;strong&gt;compra y venta de arte online&lt;/strong&gt;, más de 230 obras a un precio atractivo y &lt;strong&gt;económico&lt;/strong&gt; hacen de esta comunidad en un sitio ideal para comprar arte emergente a un buen precio.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Esta semana os presentamos a &lt;strong&gt;&lt;a href=&quot;http://www.artinpocket.cat/artist_home.php?$artist_code=418&quot;&gt;Diana Coanda y Victor Velasco&lt;/a&gt;&lt;/strong&gt;, Diana es licenciada en Bellas Artes en la facultad de Bellas Artes de Timisoara de Rumanía y Víctor Velasco proveniente de la Escuela de Arte de Oviedo es Técnico Superior en Interiorismo. Esta pareja presentan en Artinpocket la &lt;a href=&quot;http://www.artinpocket.cat/collection_home.php?$artist_code=418&amp;amp;$collection_code=69&quot;&gt;Serie X&lt;/a&gt;. Una serie de fotografías en detalle, que pretenden indagar en los más íntimos de cada persona, su tamaño reducido hace que el espectador tenga que acercarse a verlo, creando así un efecto voyeur.
 
La propuesta que Diana presenta en Artinpocket no deja indiferente, una buena oportunidad para comprar su obra y para exponerla en tu casa, estudio y/o oficina de trabajo, seguro que esta serie serán motivo de conversación. &lt;/p&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Regalar arte original te abre las puertas a un nuevo mundo</title>
   <link href="http://www.arteeconomico.com/2014/03/27/regalar-arte-original-te-abre-las-puertas-a-un-nuevo-mundo/"/>
   <updated>2014-03-27T00:00:00+01:00</updated>
   <id>http://www.arteeconomico.com/2014/03/27/regalar-arte-original-te-abre-las-puertas-a-un-nuevo-mundo</id>
   <content type="html">&lt;figure class=&quot;text-center&quot;&gt;
    &lt;img src=&quot;http://www.artinpocket.cat/wp-content/uploads/2014/03/des-de-els-cims-ii-sebi-subiros-2014-442.jpg&quot;&gt;
    &lt;figcaption&gt;
        &lt;p&gt;&lt;small&gt;&lt;strong&gt;&lt;a href=&quot;http://www.artinpocket.cat/product/des-de-els-cims-ii-sebi-subiros-2014-442/&quot;&gt;Des de els cims II. Sebi Subirós, 2014&lt;/a&gt;&lt;/strong&gt;, &lt;a href=&quot;http://www.artinpocket.cat/product-tag/sebi-subiros/&quot;&gt;Sebi Subirós&lt;/a&gt;&lt;/small&gt;&lt;/p&gt;
    &lt;/figcaption&gt;
&lt;/figure&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Regalar arte&lt;/strong&gt; marca la diferencia; &lt;strong&gt;comprar arte barato&lt;/strong&gt; en &lt;a href=&quot;http://www.artinpocket.cat/&quot;&gt;artinpocket&lt;/a&gt; es posible; Comprar arte &lt;strong&gt;original on line&lt;/strong&gt; es sencillo, entonces nos preguntamos: Por qué caer en el eterno consumismo? Por qué regalar siempre las mismas cosas que nos aportan muy poco y que, con el tiempo, acabamos olvidando, se consumen o quedan obsoletas? Una pieza artística, un cuadro, una escultura, una fotografía es un regalo memorable, que perdura, pudiendo ser apreciada y disfrutada a lo largo de los años, un regalo que será presente en la vida de aquel quien lo ha recibido. El Arte es un vehículo cargado de emociones, un goce estético permanente que nos acompaña en nuestro día a día.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Regalar arte nos abre las puertas de un nuevo mundo: Artistas, creadores, galeristas, exposiciones, museos, conferencias, y nuevos proyectos que nos apetece conocer algo más de cerca una vez el mundo del arte ha despertado nuestra curiosidad e interés. El artista es un creador, una persona sensible que disfruta explicando su trabajo y, hoy en día, las nuevas tecnologías facilitan el acceso a los artistas y su obra. Regalar arte te abre un nuevo mundo.&lt;/p&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Comprar art no és un privilegi, artinpocket el talent a l'abast de la teva butxaca</title>
   <link href="http://www.arteeconomico.com/2014/03/10/comprar-art-no-es-un-privilegi-artinpocket-el-talent-a-l-abast-de-la-teva-butxaca/"/>
   <updated>2014-03-10T00:00:00+01:00</updated>
   <id>http://www.arteeconomico.com/2014/03/10/comprar-art-no-es-un-privilegi-artinpocket-el-talent-a-l-abast-de-la-teva-butxaca</id>
   <content type="html">&lt;figure class=&quot;text-center&quot;&gt;
    &lt;img src=&quot;http://www.artinpocket.cat/wp-content/uploads/2014/01/lets-cinema-marta-carrete-2013-391.jpg&quot;&gt;
    &lt;figcaption&gt;
        &lt;p&gt;&lt;small&gt;&lt;strong&gt;&lt;a href=&quot;http://www.artinpocket.cat/product/lets-cinema-marta-carrete-2013-391/&quot;&gt;Let’s Cinema. Marta Carreté, 2013&lt;/a&gt;&lt;/strong&gt;, &lt;a href=&quot;http://www.artinpocket.cat/product-tag/marta-carrete/&quot;&gt;Marta Carreté , 1973&lt;/a&gt;&lt;/small&gt;&lt;/p&gt;
    &lt;/figcaption&gt;
&lt;/figure&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Comprar art&lt;/strong&gt;? Atreveix-te, no tinguis por, hi ha molts artistes joves que pots conèixer, els hi pots preguntar sobre la seva obra, visitar el seu espai de creació o intercanviar opinions a partir de les eines que t&amp;#39;ofereix &lt;a href=&quot;http://www.artinpocket.cat/&quot;&gt;artinpocket&lt;/a&gt;.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;L&amp;#39;art no és car&lt;/strong&gt;, hi ha artistes novells que ens sorprendran amb la seva obra plena de creació, il·lusió, vida, emoció i esforç, i malgrat tot, el preu de la seva obra és inferior a molts objectes estandarditzats que podem trobar a l&amp;#39;Ikea o botiga de decoració uns objectes que sense sentit passen a l&amp;#39;oblit.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;La idea que l&amp;#39;art és un privilegi per a una minoria on només uns pocs hi poden accedir és errònia. Fes la teva tria: Fotografia, collages, pintura i vés a fires, exposicions, petites galeries, fes d&amp;#39;explorador i investiga comença a col·leccionar art en acord als teus recursos.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Aquest mes de Març Artinpocket obre la seva butxaca amb &lt;strong&gt;ofertes i descomptes&lt;/strong&gt;. Per on començar?, com ho puc fer? Què comprar? On Comprar? Són alguns dubtes que et poden venir al cap en aquests moments, les respostes les pots trobar a Artinpocket que t&amp;#39;ofereix &lt;strong&gt;una comunitat de compravenda d&amp;#39;art accessible amb un sol clic&lt;/strong&gt;.&lt;/p&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Regalar art marca la diferència</title>
   <link href="http://www.arteeconomico.com/2014/03/08/regalar-art-marca-la-diferencia/"/>
   <updated>2014-03-08T00:00:00+01:00</updated>
   <id>http://www.arteeconomico.com/2014/03/08/regalar-art-marca-la-diferencia</id>
   <content type="html">&lt;figure class=&quot;text-center&quot;&gt;
    &lt;img src=&quot;http://www.artinpocket.cat/wp-content/uploads/2014/02/end-marta-carrete-2013-402.jpg&quot;&gt;
    &lt;figcaption&gt;
        &lt;p&gt;&lt;small&gt;&lt;strong&gt;&lt;a href=&quot;http://www.artinpocket.cat/product/end-marta-carrete-2013-402/&quot;&gt;End. Marta Carreté, 2013&lt;/a&gt;&lt;/strong&gt;, &lt;a href=&quot;http://www.artinpocket.cat/product-tag/marta-carrete/&quot;&gt;Marta Carreté , 1973&lt;/a&gt;&lt;/small&gt;&lt;/p&gt;
    &lt;/figcaption&gt;
&lt;/figure&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Regalar art&lt;/strong&gt; amb &lt;a href=&quot;http://www.artinpocket.cat/&quot;&gt;artinpocket&lt;/a&gt; és fàcil. A l&amp;#39;hora de pensar a fer un obsequi, a qui no li agrada pensar que el seu objecte de regal pugui perdurar en el temps i sigui un vehicle carregat d&amp;#39;emocions? Tots tenim a gent especial a la qual voldríem dir-li amb un regal que darrere de la cosa material que li entreguem hi ha sentiments, somnis, projeccions, esforç, singularitat i intimitat, entre molts altres adjectius, que ens serveixen per representar el valor que té aquesta persona per nosaltres, ja sigui per l&amp;#39;estima que li tenim o per la importància del moment que ha adquirit a la nostra vida. Regalar art fa possible aquest factor sorpresa, emotiu i transmissor de molts valors.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Obsequiar&lt;/strong&gt; amb &lt;strong&gt;art&lt;/strong&gt; diu molt de tu, diu que vols despertar la curiositat entrant al món d&amp;#39;un artista, diu que vols despertar la imaginació envers una nova imatge i saber com et parla, diu que vols ser un transmissor de coneixement, i també diu, que en vols formar part.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Has pensat mai que regalant art pots contribuir a ser un petit mecenes? Pots ajudar a fer seguir rodant la roda de la creació, i amb un petit gest impulsar a un artista. L&amp;#39;art no és car, hi ha artistes novells que ens sorprendran amb la seva obra plena de creació, il·lusió, vida, emoció i esforç, i malgrat tot, el preu de la seva obra és inferior a molts objectes estandarditzats que sense sentit passen a l&amp;#39;oblit. Hi ha centenars d&amp;#39;artistes esperant a ser descoberts i un ampli ventall per a totes les butxaques.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Per on començar?, com ho puc fer? Què comprar? On Comprar? Són alguns dubtes que et poden venir al cap en aquests moments, les respostes les pots trobar a &lt;a href=&quot;http://www.artinpocket.cat/&quot;&gt;Artinpocket&lt;/a&gt; que t&amp;#39;ofereix &lt;strong&gt;una comunitat de compra venda d&amp;#39;art accessible amb un sol clic&lt;/strong&gt;.&lt;/p&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Comprar arte barato on line</title>
   <link href="http://www.arteeconomico.com/2014/03/07/comprar-arte-barato-on-line/"/>
   <updated>2014-03-07T00:00:00+01:00</updated>
   <id>http://www.arteeconomico.com/2014/03/07/comprar-arte-barato-on-line</id>
   <content type="html">&lt;figure class=&quot;text-center&quot;&gt;
    &lt;img src=&quot;http://www.artinpocket.cat/wp-content/uploads/2014/02/fevreiro-marta-carrete-2013-403.jpg&quot;&gt;
    &lt;figcaption&gt;
        &lt;p&gt;&lt;small&gt;&lt;strong&gt;&lt;a href=&quot;http://www.artinpocket.cat/product/fevreiro-marta-carrete-2013-403/&quot;&gt;Fevreiro. Marta Carreté, 2013&lt;/a&gt;&lt;/strong&gt;, &lt;a href=&quot;http://www.artinpocket.cat/product-tag/marta-carrete/&quot;&gt;Marta Carreté, 1973&lt;/a&gt;&lt;/small&gt;&lt;/p&gt;
    &lt;/figcaption&gt;
&lt;/figure&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Comprar arte barato on line&lt;/strong&gt; ya es posible gracias a &lt;a href=&quot;http://www.artinpocket.cat/&quot;&gt;Artinpocket&lt;/a&gt;. La compra por Internet se caracteriza por la rapidez, universalidad y variedad de producto, todas ellas características que  reúne  Artinpocket. No hay que olvidar que la compra on line como una ventaja: se ahorra tiempo, dinero y la posibilidad de encontrar productos exclusivos que no se encuentran en un entorno On line. Artinpocket nace con la voluntad de abrir nuevos canales de promoción y compra de arte, utilizando como soporte una comunidad para incentivar y estimular la venta de arte. &lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Porqué comprar arte?&lt;/strong&gt; Históricamente es sabido que comprar arte es una gran inversión porque a diferencia de otros elementos más sujetos a variables a cambios en el Mercado, estamos ante un valor seguro que se puede mantener al margen de los altibajos económicos. &lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Además el arte se revaloriza permanentemente y las obras de los distintos maestros artísticos multiplican el precio constantemente. Frente a otras inversiones más volátiles y coyunturales, se sabe que comprar arte es una futura revalorización e incremento monetario.&lt;/p&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Regalar art amb artinpocket</title>
   <link href="http://www.arteeconomico.com/2014/03/05/regalar-art-amb-artinpocket/"/>
   <updated>2014-03-05T00:00:00+01:00</updated>
   <id>http://www.arteeconomico.com/2014/03/05/regalar-art-amb-artinpocket</id>
   <content type="html">&lt;figure class=&quot;text-center&quot;&gt;
    &lt;img src=&quot;http://www.artinpocket.cat/wp-content/uploads/2014/02/keith-jarret-marta-carrete-2013-404.jpg&quot;&gt;
    &lt;figcaption&gt;
        &lt;p&gt;&lt;small&gt;&lt;strong&gt;&lt;a href=&quot;http://www.artinpocket.cat/product/keith-jarret-marta-carrete-2013-404/&quot;&gt;Keith Jarret. Marta Carreté, 2013&lt;/a&gt;&lt;/strong&gt;, &lt;a href=&quot;http://www.artinpocket.cat/product-tag/marta-carrete/&quot;&gt;Marta Carreté, 1973&lt;/a&gt;&lt;/small&gt;&lt;/p&gt;
    &lt;/figcaption&gt;
&lt;/figure&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Regalar&lt;/strong&gt; una peça d&amp;#39;&lt;strong&gt;art&lt;/strong&gt; i comprar-la on line ja és possible gràcies a &lt;a href=&quot;http://www.artinpocket.cat/&quot;&gt;Artinpocket&lt;/a&gt;. Per on començar?, com ho puc fer? Què comprar? On Comprar? Són alguns dubtes que et poden venir al cap en aquests moments, les respostes les pots trobar a Artinpocket que t&amp;#39;ofereix una comunitat de compra venda d&amp;#39;art accessible amb un sol clic.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Comprar art econòmic&lt;/strong&gt; i gaudir d&amp;#39;aquest via &lt;strong&gt;on line&lt;/strong&gt; ara és possible gràcies a Artinpoclet. La comunitat d&amp;#39;artinpocket ofereix la possibilitat de veure les obres que exposen els artistes en la nostres galeries sense haver de desplaçar-se físicament i això permet poder comprar amb la comoditat que suposa el  fer-ho des de casa.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;La volutat d&amp;#39;Artinpocket és el d&amp;#39;ajustar al màxim el preu que el usuari paga per la seva compra d&amp;#39;art, és per aquest motiu que Artinpocket ofereix les &lt;strong&gt;despeses d&amp;#39;enviament gratuït&lt;/strong&gt; en Península i Balears.&lt;/p&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Comprar art econòmic</title>
   <link href="http://www.arteeconomico.com/2014/03/04/comprar-art-economic/"/>
   <updated>2014-03-04T00:00:00+01:00</updated>
   <id>http://www.arteeconomico.com/2014/03/04/comprar-art-economic</id>
   <content type="html">&lt;figure class=&quot;text-center&quot;&gt;
    &lt;img src=&quot;http://www.artinpocket.cat/wp-content/uploads/2014/06/sin-titulo-inma-saenz-2013-639.jpg&quot;&gt;
    &lt;figcaption&gt;
        &lt;p&gt;&lt;small&gt;&lt;strong&gt;&lt;a href=&quot;http://www.artinpocket.cat/product/sin-titulo-inma-saenz-2013-639/&quot;&gt;Sin título. Inma Sáenz, 2013&lt;/a&gt;&lt;/strong&gt;, &lt;a href=&quot;http://www.artinpocket.cat/product-tag/inma-saenz/&quot;&gt;Inma Sáenz, 1976&lt;/a&gt;&lt;/small&gt;&lt;/p&gt;
    &lt;/figcaption&gt;
&lt;/figure&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Comprar art econòmic&lt;/strong&gt; i gaudir d’aquest via &lt;strong&gt;on line&lt;/strong&gt; ara és possible gràcies a &lt;a href=&quot;http://www.artinpocket.cat/&quot;&gt;Artinpocket&lt;/a&gt;. La comunitat d’artinpocket ofereix la possibilitat de veure les obres que exposen els artistes a les nostres galeries sense haver de desplaçar-se físicament i això permet poder comprar amb la comoditat que suposa el fet de fer-ho des de casa.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;A més a més la voluntat d’Artinpocket és el d&amp;#39;ajustar al màxim el preu que l&amp;#39;usuari paga per la seva compra d’art, és per aquest motiu que Artinpocket ofereix les &lt;strong&gt;despeses d&amp;#39;enviament gratuït&lt;/strong&gt; en Península i Balears.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Comprar art a bon preu&lt;/strong&gt;, art econòmic és possible gràcies a Artinpocket. Moltes vegades vols decorar la teva casa i cada vegada que panses per la secció de quadres del IKEA entres en depressió. Creieu que les obres d&amp;#39;una exposició d&amp;#39;art modern tenen uns preus prohibitius per a la teva modesta economia? Bé doncs ara ja podeu deixar-vos de preocupar a Artinpocket t&amp;#39;oferim unes quantes recomanacions per comprar art barat.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;A més a més no oblidis que la compra per Internet es caracteritza per la rapidesa, universalitat i varietat que permet un portal com Artinpocket. Cal no oblidar que la compra on line com un avantatge: s&amp;#39;estalvia temps, diners i la possibilitat de trobar productes exclusius que no es troben en un entorn on line.&lt;/p&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Comprar arte a buen precio</title>
   <link href="http://www.arteeconomico.com/2014/03/03/comprar-arte-a-buen-precio/"/>
   <updated>2014-03-03T00:00:00+01:00</updated>
   <id>http://www.arteeconomico.com/2014/03/03/comprar-arte-a-buen-precio</id>
   <content type="html">&lt;figure class=&quot;text-center&quot;&gt;
    &lt;img src=&quot;http://www.artinpocket.cat/wp-content/uploads/2014/02/exvot-figures-tura-sanz-sanglas-2013-400.jpg&quot;&gt;
    &lt;figcaption&gt;
        &lt;p&gt;&lt;small&gt;&lt;strong&gt;&lt;a href=&quot;http://www.artinpocket.cat/product/exvot-figures-tura-sanz-sanglas-2013-400/&quot;&gt;Exvot figures. Tura Sanz Sanglas, 2013&lt;/a&gt;&lt;/strong&gt;, &lt;a href=&quot;http://www.artinpocket.cat/product-category/tura-sanz-sanglas-exvots/&quot;&gt;Tura Sanz Sanglas. Exvots&lt;/a&gt;&lt;/small&gt;&lt;/p&gt;
    &lt;/figcaption&gt;
&lt;/figure&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Comprar arte a buen precio&lt;/strong&gt;, arte económico es posible gracias a &lt;a href=&quot;http://www.artinpocket.cat/&quot;&gt;Artinpocket&lt;/a&gt;. Muchas veces quieres &lt;strong&gt;decorar tu casa&lt;/strong&gt; y cada vez que pasas por la sección de cuadros del IKEA entras en depresión. Crees que las obras de una exposición de arte moderno tienen unos precios prohibitivos para tu modesta economía. Bien pues ahora ya puedes dejarte de preocupar en Artinpocket te ofrecemos unas cuantas recomendaciones para comprar arte barato.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Comprar arte barato on line&lt;/strong&gt; ya es posible gracias a Artinpocket. La compra por Internet se caracteriza por la rapidez, universalidad y variedad de producto, todas ellas características que  reúne  Artinpocket. No hay que olvidar que la compra On line como una ventaja: se ahorra tiempo, dinero y la posibilidad de encontrar productos exclusivos que no se encuentran en un entorno On line.&lt;/p&gt;
</content>
 </entry>
 

</feed>
